DSE考得差嘅手足唔好放棄...

推介大家讀

港鐵運輸學文憑
報名日期: 2017年6月19日下午1時至2017年7月17日中午12時

得兩分

人道毀滅啦

唔係唔好放棄咩???

N_Ben 係叫佢d手足

2分唔係叫考得差啦，係弱能人士...

我都4分喎

3分係界線

四次加埋？

我屌你老母

弱智仔

仲有人弱智過agger路

322221 ok?

我上年報左呢個課程 真係學左好多知識

優材生

我報左沙I fd
利申9分,大家唔好放棄
好想升返上去讀it hd

有2ok

系 我讀完做港鐵月入2m

有3可唔可以直入year2

係度呃學生錢 唔係應該入職陪訓咩
讀完唔請就企左係度，呢張證書對其他工作又冇任何幫助

2分

垃圾唔好入黎做老鼠屎

樓豬假膠
真人ivy mfin grad
日日返工就係黎笑廢清

咪抺黑啦九巴打手

有五條二好開心

老實講dse呢d細蚊仔考試都考唔到5個2就死左佢啦

系。

波台熱狗眾16分（加埋）

得9分可唔可以報

何洋達 1
射撚滿 2
鄭博士 11
湯姆 1

我12分

我1分 典算

比隻朴初瓏雞搞到得4分

何洋達details
U U U 1 U U

屌地鐵=九巴打手 有證據你咪post出黎
讀撚完唔請係咪你比返錢我呀

通識達人

樓豬大把錢 貼錢俾你讀又點話

打手嬲到

milk都考到三分 考兩分果個反省下

打你老母
我地九巴除咗個廢app之外簡直完美

港鐵連埋個app在內都係完美

讀完包唔包生仔先
讀完入唔到MTR，點解唔揀指大

點都做到月台助理

特西